「連登」高質過「高登」？不了

一個post就睇高登連登一樣低質
成堆厹係到吠吠吠 求證都懶就信到個傻仔會員「-1」十足十

無整到頭像功能

上個post有咩得罪 多多包容 辛苦哂你地

後面都算醒喇
識拎個email去fb試登入

只屬少數

暫時未有計劃

分批整得唔得

有冇諗住bam左班傻仔厹 好低劣

望遠巴你係唔係bookmark 左條傻仔
佢個個post你都覆得咁快

我同佢黃紙兄弟來的
唔係既話點解我貼大衛像又唔bam 鬧佢又唔bam

餓狗搶shit

十個post 9個都屌連登
admin 屌唔成就屌會員
遲啲wifi 上慢啲都屌柒連登呀
唔bookmark 睇實啲又入admin 數咪瀨屎

有巴打話想同我做愛 我都唔知點好
第一次玩屎忽

有冇興趣bookmark我

整啦 反正唔會有人放真樣